［愛攬炒］一人一個經濟好對你的好處

好處：
人工加10%

壞處：
樓價加200%
食飯加30%

人工加500

物價加兩成

樓價

食碗粉一年加三蚊

求下經濟差

無好處呀屌！

其實有
不過唔關我地事